經過波斯富街點人果陣小心d遮樣

話要科學點人果個港大教授葉兆輝係共狗黎，
專門質疑民陣作大，從不質疑政府警察個數字可以自己Google

如果雷鼎鳴話要科學點人大家會點？

但因為都有外國大學負責，成件事應該都有實際功用，聽到話軍器廠街果個係民陣自己負責既，所以大家小心

利申:影高清咪影高清，兩個都會經過

行入駱克道避開呢條街，過咗先出番軒尼詩